[嚴重警告]蚑共全方位搞緊分化，呢波勁過之前好撚多，請自己小心

老鳳承認自己單兵力量不足
冇能力用一個account一次過應付大量奶共藍屍/五毛/PR/賤賊/國安
或者幫助被誤導手足
對抗呢班打手，需要大家合作
所以老鳳有提過，單憑一個人整戇鳩list/狗隻list係唔夠
必須聯同幾個手足各自整list出嚟俾大家參考先有用

請各位真正手足保持頭腦清醒
防範所有分化手足嘅言論

老鳳必定會俾大量狗隻屈做分化鳥
但係老鳳一直以來追擊狗隻只有一個原因:
極度憎恨蚑那共匪
由雨傘運動開始到而家，初心從未改變
但係如果有狗隻利用老鳳對蚑共嘅憎恨誤導老鳳
請手足幫一幫手糾正老鳳，攞出足夠證據

因為老鳳搞奶共狗嘅行為太過明顯
蚑共好明顯已經落晒order用盡方法針對老鳳
用咗唔知幾撚多個account有組織性咁大量洗板同埋洗老鳳負評
務求誤導大家，以為奶共先係正確
唔好以為手足會咁撚蠢，見到老鳳收大量負評就會同意對家嘅言論
打倒一個老鳳，仲有千千萬萬個老鳳
香港憎恨蚑共嘅手足絕對多過蚑共想像

順便宣傳一套好用連登工具
【LIHKG User Script】會員標籤功能

再匯入power_off手足嘅「戇鳩list」

亦可以自行增減各種會員標籤
不限標籤敵對狗隻，亦可以標籤真正手足

笑死人咩 屈毛鳳

老鳳做aco好能屈政府又然

俾老鳳開波追擊嘅
除咗一毛/三毛/五毛/柒毛/八毛之外
仲有賤賊、共匪、國安、分化狗、藍屍

如果你覺得自己唔屬於狗隻
你可以抗辯，但係有挑釁行為嘅一概不獲受理直至道歉為止

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

好撚有pattern喎，開分身證據確鑿
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

我笑老鳳 你們可以屈我毛了

狗隻已經用行動證明老鳳冇講錯
各位手足，保持頭腦清醒
請勿相信蚑那共匪/藍屍任何言論

盡力打國際戰線
1: 印度 (支持印軍攻陷蚑那)
2: 美國 (支持Donald Trump再贏多次總統選舉)
3: 日本 (借周庭影響力拉攏日本人支持香港人)
仲有好多種戰線，諗到就自己引用返呢度加落去

各種狗隻已經集中攻擊緊老鳳
歡迎手足作出任何支援

咁快有毛毛入黎招呼你

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板

成班一毛衝出嚟

好嬲好嬲當幫左

好有組織

個banner你搞架?
到時班友就會話你係搞手
之後出盡力抹黑你人格
抹撚到當日無人出
好似前日咁

上年嘅banner，唔係老鳳搞
老鳳認為呢幅圖寓意不死精神
係眾多抗爭banner之中，最適合代表老鳳嘅banner